點睇孔劉呢種二打六痴實坤哥出show?

韓畜面皮咁厚
R坤哥著數？

係 大家用力笑韓畜！

兩年倒數都同韓星同場

韓仔公關唔錯
識借坤哥打開歐洲同亞洲人氣

唱功:坤哥>孔劉(原來我不夠愛她唱到街知巷聞 )
年齡:坤哥>孔劉(小鮮肉坤哥 )
人氣:打和(屍殺列車,鬼怪VS愛回家,誇世代)
高度:孔劉>坤哥
身型:打和

結果2比1,坤哥勝孔劉

論深度：坤哥有帶眼鏡 坤哥勝
3:1

唔爭在

論國藉: 坤哥港英時代出生, 半個西人屌打統韓國藉
4:1

大英血統
多女
風趣
幽默
識賺錢
傾國傾城
痴撚線！！！好撚尾機

近視深度

坤哥成萬人睇佢

每區都唔止10000
唔好曲線踩坤

有得做迷坤黨真係福氣黎

依個post發生咩事

潮撐坤哥